失眠 有無巴絲食過安眠藥

食過，副作用太大
而家食緊褪黑激素，效果都幾好

食過抗敏感藥當安眠藥，但唔得，而家仲覆到你，即係又瞓唔到。

試過戒咖啡，抗做運動，聽音樂，一早入放，九點後唔玩電話。未有一樣得！

食開褪黑激素3mg好快瞓到
不過瞓的時間唔會話好長
可能5個鐘到就會醒

長知識了 多謝

我都係

邊度買
都好過我訓2個鐘醒

藥房 唔洗醫生紙
但效果麻麻

食藥訓到都好淺睡

你復到個post姐係有玩電話啦

會斷片，自己走落街俾人強完都唔知咩事，100％唔建議你食

訓訓下自己起身？

藥房應該有，
建議巴打你買1mg既試下先
我試過食3mg訓醒口乾，頭暈暈

因為冇一樣得，醒咗好難瞓返。
所以已經會起身出房。

真安眠藥據我所知係要醫生開
市面上唔容易買到
咁食完就小小頭暈暈咁，有啲睡意
真係一啲啫，我捱完夜個睡意更強
當然唔排除係我食得少啦
然後攤上床之後唔洗一陣就瞓著左
我都而家都未解決失眠問題
但已經戒左食
醫生講到話會食到個人渾渾沌沌
而我的確感覺自己反應冇以前咁快
即刻唔敢食了

之前食都慣晒....
冇食一排.... 死9 喪屍咁.... 食左就真係REST 到. 第日成日人 唔同樣~~ SHARP 晒
而家想買都搵唔到

瞓覺之前一個鐘食

自我催眠試下

食第一代抗敏感,唔得再打埋飛機
都唔得就無計

lm

有咩副作用？

最新消息
食完訓唔夠2hr就醒

褪黑激素係呃你身體已經夜深要訓, 真. 失眠無用

今過安眠藥, 強行熄機feel 好正, 不過長期食就會越食越多, 一日身體頂唔住就唔可以再食

聽講有d 助眠藥, 未試過, 建議問醫生

如果真係要睇要排精神科
我自從月頭病咗開始調整
早排靠安眠藥都叫做瞓到下
依家食哂又變返淺睡多夢都唔知自己究竟有冇瞓過

利申
身體未出事之頭早6點瞓晏晝2點醒
想要返未出事之前嘅身體

其實係咪內分泌失調
睡眠障礙感覺除咗靠自己好似冇人幫到手

我日日都係咁....

你之前 安眠藥 係邊度買?

睇普通科佢開5日藥

千祈唔好嘗試食第一粒處方安眠藥。返唔到轉頭。

你幾時開始失眠?
我斷斷續續半個月

所以我唔諗住排期
諗住靠自己

我5 , 6 年...
政府開好小...

好想識人做藥房, 方便買...

我半個月都鬼咬咁款
想像唔到你嘅痛苦

之前 係FUNCTION 唔到...
我又食晒政府俾個小小.... 而家要成4,5 AM 先訓到... 但我日日要630 起身...

試下改變自己心態
唔好「為訓而訓」
係床上面超過15分鐘就起身做返自己野
眼瞓先至再去瞓
瞓唔着既就起身做自己野不斷重複
直到你自己體力透支就會瞓得着

夜媽媽扎醒起身玩電腦仲衰

作為一個長期失眠兼且極度淺睡既人可以話你聽
失眠最辛苦係你瞓唔着果下
但如果你冇瞓着而係你有野做緊
個種疲累感同埋辛苦會相對地減輕
最好搵一D會刺激你腎上腺素既事去做
做完之後會好瞓好多

利申：10年以上失眠經驗
平均每日瞓4個鐘
試過食安眠藥都瞓唔着
飲酒灌醉自己瞓咗20分鐘
中醫調理乜乜七七都試過

只會愈食愈多，愈食愈勁。到你想戒，個辛苦程度係你依家失眠狀態既十倍。十幾年黎見唔少咁既人，未見過有人返到轉頭。反而帶出更多精神疾病出黎。

我試過

食褪黑素會頭痛點算

晚晚都係咁醒

食左十年
由初初藥房買個d濕鳩安眠藥
之後正正式式睇精神科，醫生開藥
我自己冇依賴，一個月食一粒左右
通常係到3 4點仲未訓到就起身食

醫生開個d係會監粗令你訓著
起身會口乾
我自己冇乜其他副作用 除左起身個時賴床賴耐d

晚晚失眠

好辛苦

你睇醫生用咗幾多錢？

第一次貴d 千零蚊only 仲有買保險有得claim
之後配藥就得
我一年見醫生一次